識唔識一個叫mike chan嘅人?

係 Mmmike Ccchan 喎

mike chu又有 peter chan我都識 係唔識mike chan

我政治部做野唔洗你教

唔識

哦...縮骨遮

豬dum兜！

p chan?

sorry sir goodbye sir 打牌啊

莫講話打牌
打飛機就唔得閒

猶大？ok吖幾好呀

猶大出賣耶穌係神架安排黎

做咩打茄輪

做咩打茄輪都唔預埋我

你有冇空呀

嗰個黑人嚟啫 未必係黑社會嘅
黑人都有黑社會㗎

係姐姐呀

妹妹呀

C for “CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS"

做咩跳chu chu??